### 关注甬哥项目https://gitlab.com/rwkgyg/
[![Deploy](https://www.herokucdn.com/deploy/button.png)](https://dashboard.heroku.com/new?template=https://github.com/wospm8711/gnjfg) 

### 请下载以上代码，使用Github进行代码托管并连接heroku
![c14a9fd3dfe0361393dcc7cd693cc36](https://user-images.githubusercontent.com/107276912/173172932-142f6c9a-7f7f-424b-a178-aa43772a7511.png)


### workers反代与pages反代及自定义域，配置文件信息等相关操作拓展教程，请关注：[博客视频教程](https://ygkkk.blogspot.com/2022/05/heroku-cloudflare-workers-pages.html)


### CloudFlare Workers反代代码（可分别用两个账号的应用程序名（`path路径`、`协议`、`UUID`保持一致），单双号天分别执行，那一个月就有550+550小时（每个账号一个月免费使用550小时））
<details>
<summary>CloudFlare Workers单账户反代代码</summary>

```js
addEventListener(
    "fetch",event => {
        let url=new URL(event.request.url);
        url.hostname="appname.herokuapp.com";
        let request=new Request(url,event.request);
        event. respondWith(
            fetch(request)
        )
    }
)
```
</details>

<details>
<summary>CloudFlare Workers单双日轮换反代代码</summary>

```js
const SingleDay = 'app0.herokuapp.com'
const DoubleDay = 'app1.herokuapp.com'
addEventListener(
    "fetch",event => {
    
        let nd = new Date();
        if (nd.getDate()%2) {
            host = SingleDay
        } else {
            host = DoubleDay
        }
        
        let url=new URL(event.request.url);
        url.hostname=host;
        let request=new Request(url,event.request);
        event. respondWith(
            fetch(request)
        )
    }
)
```
</details>

<details>
<summary>CloudFlare Workers每五天轮换一遍式反代代码</summary>

```js
const Day0 = 'app0.herokuapp.com'
const Day1 = 'app1.herokuapp.com'
const Day2 = 'app2.herokuapp.com'
const Day3 = 'app3.herokuapp.com'
const Day4 = 'app4.herokuapp.com'
addEventListener(
    "fetch",event => {
    
        let nd = new Date();
        let day = nd.getDate() % 5;
        if (day === 0) {
            host = Day0
        } else if (day === 1) {
            host = Day1
        } else if (day === 2) {
            host = Day2
        } else if (day === 3){
            host = Day3
        } else if (day === 4){
            host = Day4
        } else {
            host = Day1
        }
        
        let url=new URL(event.request.url);
        url.hostname=host;
        let request=new Request(url,event.request);
        event. respondWith(
            fetch(request)
        )
    }
)
```
</details>

<details>
<summary>CloudFlare Workers一周轮换反代代码</summary>

```js
const Day0 = 'app0.herokuapp.com'
const Day1 = 'app1.herokuapp.com'
const Day2 = 'app2.herokuapp.com'
const Day3 = 'app3.herokuapp.com'
const Day4 = 'app4.herokuapp.com'
const Day5 = 'app5.herokuapp.com'
const Day6 = 'app6.herokuapp.com'
addEventListener(
    "fetch",event => {
    
        let nd = new Date();
        let day = nd.getDay();
        if (day === 0) {
            host = Day0
        } else if (day === 1) {
            host = Day1
        } else if (day === 2) {
            host = Day2
        } else if (day === 3){
            host = Day3
        } else if (day === 4) {
            host = Day4
        } else if (day === 5) {
            host = Day5
        } else if (day === 6) {
            host = Day6
        } else {
            host = Day1
        }
        
        let url=new URL(event.request.url);
        url.hostname=host;
        let request=new Request(url,event.request);
        event. respondWith(
            fetch(request)
        )
    }
)
```
</details>

### 感谢以下项目所提供的参考

https://github.com/mixool/xrayku  （已删库）

https://github.com/Cptmacmillan2022007/IX-X2VW

